有冇人記得呢啲手帶

記得

Nba d球星仲戴緊

都唔明點解會興
個時會好想儲齊咁多隻色